😞😞😞

🤢🤢🤢

死撚開啦垃圾 一啲heart都無咁場

樓主未夠班 練多幾年先

你先係真球王

Sick ball

今場同rakitic比真係高下立見

唔好再提條垃圾

拉傑迪今屆啲遠射有冇中過龍

世紀垃圾

全部向天射

佢都麻麻

場場都跑
踢都踢到有心無力啦...